(必要置頂)下星期六既光復元朗，係必要！

Push!!!! 撈咁耐黑吖嗱

好撚嬲 明明係班黑社你係元朗搞事 點解冇警察去控制

7.27 光復紅土啊 別撞

警黑合作

可唔可以插隊，班元朗生番太賤
宜家成班元朗義士唔敢番屋企！

知道佢地底細，知道佢地靠咩搵食，就算破壞都要做，呢班仆街唔可以原諒

直搗元朗黑社會老巢！

你忍到既話 不是人

屌佢班牛屎佬 下星期就清算你地

依家根本點返元朗都唔安全 ！

根本唔值得同啲爛仔搏命

你諗下平時你知有黑社會你會唔會特登行埋去？

平時唔會嘅話，今晚都唔應該！

咪返元朗 ！返少一晚唔駛死 ，俾人打唔死都傷完全唔值

求下你哋求下你哋
唔好搏！

［支線］黑社會打人，黑警唔理，必須追究”黑””警”聯盟，光復元朗

下星期支線任務
光復元朗

推

巴打就算唔係義士 佢係個香港人岩岩收工想番屋企既人 都比人追打 我最唔忍心就係帶肚婆都打 有冇人組隊去搵個啲白衫人 一個一個就捉折磨

睇到都想喊

好無助 我琴日冇去現場救唔到人好後悔 好想喊 但已經發生左 我只可以諗既係 如果再有呢啲情況 我一定會飛車出黎 希望到時有巴打 可以同我有一個諗法 就係先救人 帶走年老 孕婦 有小朋友既人走先 其他由我地呢班後生黎頂

我都會第一時間去幫拖

直入元朗發夢會有好多狗狗等大家，最後會無功而回仲可能損人利己，有無計可以兩邊發夢？反正唔係個個人都鍾意暴力

*損己利人